鬥曬命 月入6位數李生: 3萬一呎都買 溫小姐1,400萬買自住

買家李生表示，居住於觀塘區已經28年，見證觀塘裕民坊重建，等了10年終於推盤，故立即購買。是次斥資1,000萬元購入凱滙2房單位，首期預一半，打算用作收租投資，直言該盤開價即使「3萬都會買」，因為住在觀塘28年有感情。他透露自己從事物流業，月入約6位數。

李生指住在觀塘28年有感情，於是即刻買凱滙(蘋果日報)

居住紅磡的買家溫小姐斥資1,400萬購入凱滙中層3房單位，首期預算一半，直言價格好有誠意，加上自己曾於該區返工覺得好方便，而入票後抽中，覺得有緣分就買。是次購入將會用以自住。

6位數收入，有冇交足稅？

李生果樣咁支那

香港有錢人多撚到

買個三萬蚊個盤比佢

這是真的買家嗎?

開個三萬蚊個盤比佢

媒嚟，咪信

有撚用咩，網上咪又要俾連登仔笑
連登仔笑足班樓奴幾年

係有嘅 但會唔會比你訪問呢

開個三比佢

係，好失敗

當然沙士買淘大班窮撚業主上電視
都係咁樣比高登仔指著黎笑

上次個中原AA買左聖誕樓同元旦樓未

臨記一單job比盡咪幾舊水+個飯盒，有幾有錢啊？

溫小姐講野好有鄉音

覺得自己好好"踩"

收到風 又買左

得嗰6位數其實只係高連燈仔少少only
有乜好曬

個樣好明顯係agent